[唔知有無開過] LIHKG SMD

是咁的，作為一個毒撚，難得自己有能力渣車，咁當然就想係呢度識番D車友啦！ 我相信呢度都有大大少少既「車主會」，但係小弟都想借個機會大家一齊可以SMD下，唔分大家渣咩車，星期六／日可以出黎車聚下，等小弟脫下毒

具體係點我都唔係太識，只係想以車會友 識下朋友仔

咩車？我怕我部錢七襯你唔起

唔分咩牌子型號啦！ 志在吹下水 識下朋友

事關小弟以前都參加過D 車聚，唔知係我太毒定點，硬係覺得格格不入咁

個個話游車河，最尾到去變咗飛車

我想出SMD
但驚個個都係跑車
最後會變大皮

鹿頸

係咪有早餐團？
我 john。

我都可以

是咪應該留個TELEGRAM？

車可以快 我都唔會太快，我命就得一條咋

我唔夠膽飛

飛車曬命大會正式開始 有女既巴打小心車埋女去 比班富貴撚溝左你條女

巴打有前科 ？

我準備好了

留個TG先啦

好似識你
係咪爆炸頭啲學生

lm花生

你係識我架啦，無錯架啦，因為我唔抵得佢日日都M CLUB車聚

p牌芥辣黃？

嘩屌佢有仇家既

唔關我事架，我彈結他架咋

P牌錢7怕去smd被人恥笑

唔係仇家，佢出名啫

輕鬆啦，我都比人笑左廿幾年

真係利害

不如你tg開個group send link here

呢啲所謂smd通常真係得啖笑 出撚到去見到面say個hi吹兩句水就話叫人彈頭冚俾你睇 屌你老味你當自己係RB啲呀sir咩

唔鐘意咪唔好開囉

出黎吹起梗係講車架啦，唔通同你講天氣？

租部tesla彈哂頭尾cum比你睇

係揸tesla出黎就早響，咁我唔出了

訓多陣好過

On9講車一定要彈頭冚咩屌你老母

咁上網講得啦，洗咩出黎

諗住大家吹水開心欣賞下你副偈，點知啲人咁玻璃心又唔識say no

利申：未試過叫人彈頭冚，但好多時講得開心都會彈俾人睇／人地自己offer俾我睇

連登仔憎人富貴嫌人窮，唔會搞得成。例如H車有H車一班玩，錢7又唔撚會理你，靚車又會話人富貴排鳩你。講緊飛車H車響喉個班。

有時真心想不分高低一齊吹水揸車都唔撚得嫁，屌你老味班響喉飛車撚真係，真心問下嘢又覺得人地富貴串鳩佢。覺得人地富貴高逗，其實根本就係自己小氣

身邊嘅人smd=飛車，每次都俾人放星跟唔到

比較有興趣想揾錢七or地獄腳車聚

自卑撚

召集腳車的巴打們

咁多位大佬，其實小弟都真係志在大家遊下車河 講下車經 識個朋友！ 鐘意彈頭尾cum咪彈，有改過既咪大家傾下講下

我唔知其他人點諗，至少我唔會點樣分門別類 分高低咁樣，咁同牌子/類似性能既車 會岩咀型d好合理

我認我可能太天真，但係我只係一心想識下朋友，認識多個鐘意車既巴打姐

唔加密啦
有興趣就黎啦

多謝大家支持，LIHKG SMD已經定左第一次既活動！

有興趣可以john

有冇 k car聚 眼見車聚都係溝女同飛車
屌你老母我架車飛唔起呀

黎啦，呢邊真係唔飛車

幫推

嘩呢個咁堅既

樓主自己開群，點解你會好意思放你自己個群上黎

講咁多，你入咗smd群未先

多謝支持

人在外地

入黎TG吹住先囉

有冇興趣一齊去MD
岩嘴形既帶你出去跟埋其他人玩

不如你跟我地一齊MD同巴絲們一齊玩啦

個group 咩車都有 不分新舊貴賤

多謝mini巴

齊齊睇～

入唔到個group

留TG 我INVITE你～

入咗grp，一瞓醒就比人踢咗

大師係咪有誤會？我都無踢過人

留名睇錢七出席

牛巴快貼圖

多謝咁多位巴絲支持，係偉大既母親節我地都成功舉辦到LIHKG SMD第一次既聚會！

感謝上天同各巴打，去到活動當天都仲有即興既參加者！
集合左遊左一輪車河，終於搵到位可以停哂咁多車
咁梗係大合照先啦！！

由於志在大家吹下水，講下車經，所以真係歡迎大大小小各類型既車黎JOHN

亦都多謝巴打幫手影相

最後都有獨立幫大家影左張CLOSE UP啦

大家有興趣既，不妨入黎TG GROUP到吹兩咀，岩傾既就黎啦

pish

首先，係度再一次多謝參與LIHKG SMD既咁多位巴絲，無錯，係有絲

上上星期因為天雨路滑所以我地隻抽取消左，終於係上星期日5月28日搞左我地第2次既LIHKG SMD

今次我地係何文田集合，經紅隧過海殺入大浪灣，歎個靚早餐吹下水
J下人地D車就番落中環影相

除左上面呢5部，仲有個捱唔住眼訓既巴打早走左

D相真係好靚靚

除左我地自己影既相之外，其實入石澳途中都會有好多專影車既攝影師影相架 不過係人地既相我就唔方便再去EDIT同貼上黎啦

除左我地自己圍內J車，仲見到好多好車，包括LFA，LP750，週年版MURCIELARGO，仲有近期吹奏得好勁既FOCUS RS

所以歡迎大家JOHN我地，一齊出去遊下車河吹下水

1111111111

架benz執咗幾耐

我負責POST相，我識鬼執咩

應該執咗一日

咪MK谷主囉

🤔

痴線真毒話人MK，你咩心態？

谷入面已知既有2部HURACAN～
一部係小弟既黃色
另一部係紅色

山神

窮撚玩唔起，不了

聽講巴打嗰架歐翼嚟喎，係咪sls

你又識D野喎

咩黎？唔識喎

窮撚得九幾年錢七

首先再一次多謝有份加入／有興趣加入LIHKG SMD既每一位巴絲
我地係6月11號又有另一次既SMD
繼石澳 同 鹿頸之後，今次我地行公路，入去欣澳影相相

今次活動嚇撚死人，成朝都好好天，點知入到欣澳先黎落雨
好彩只係微乳，無阻我地攝影師巴打 同一眾巴絲吹水耍樂既興致

是次有16部車車出席 睇相就知，我地LIHKG SMD真係咩車都有
K CAR又有，EDM又有，JDM又有，SUPERCAR都有～

到埗之後，梗係黎張大合照先啦～

因為今次大家好比面小弟出席，所以無辦法仔細睇到車車～所以分開再影

係呢度，再一次再一次感謝天公造美 以及 各巴絲踴躍參與
多謝大家

mini巴

Huracan
下次你地去鹿頸
可唔可以帶小弟兜個圈
冇車

入左黎TG先啦

第2頁條lin用唔到

麻煩哂

而家有咁多架車

多謝咁多位巴絲支持姐

揸架日本車驚連你尾燈都睇唔到

唔會啦 呢度係車河吹水GROUP，唔係大皮GROUP
再者，真係皮，我諗都係日本車勁D掛？

揸單黎唔黎得